有冇人識砌機 想砌返部

黎緊2月會去外國讀書 想要部平平地打到lol同上到網嘅desktop 拎過去
之前係黃金買過部laptop成7k 一個星期已經好多問題 所以唔敢再係黃金買
大家有冇介紹
Budget: 4-5k
對電腦嘢唔太識

想問下係英/美/加/澳?

關事㗎咩

講左先啦

澳洲或者新加坡

你早啲講呀嗎，早兩日網上有平你又唔買

讀幾多年?
如果2年以上就desktop當地砌
兩年內你都係laptop去到當地先買

4-5k

人地唔識砌機呀

買廠機啦 仲砌

讀一年 但返到hk都想keep住用
利申 絲打乜都唔識
或者有冇邊間舖頭可以推介

樓主，你有四個選擇，
一係就買廠機
一係就比錢我賺，我幫你砌，
一係就比錢其他巴打賺，佢地幫你砌，
一係去到先買

佢仲要抬過去

當我冇講過，應該大把狗公沖出黎免費幫你砌

macbook幫到你

運到過去都比班地勤扔到入面d野壊曬

岩呀

gogogo, 黃金大把人幫你

雖然你可能咩都唔識，但自己學識砌會最好，我之前都係自己買料砌完拎去英國。

我諗唔到有其他選擇

我打算hand carry拎過去
其實我係怕悶想有得打下機
本身有部pro用黎做功課

可以揾你呀 有冇tg

hand carry 好似唔得

借問聲你想打咩機

lol呀

matx itx都有可能得嘅

pro夠打啦

mac mini

你有pro 淨係打lol仲洗乜砌機? 都夠做啦

你話要打pubg ow又話啫

要裝window? 我怕裝完部腦會慢左同埋剪唔到片

pubg佢4-5k都難

你去到外國仲打台服?

美服macos好似玩到 唔洗裝window

買部外星人啦屌

砌好哂成部咁入境你使唔使查下會唔會有行李價值限制或者要貨稅先

砌好成部 拎張顯示卡同隻HDD出嚟hand carry
個箱入面塞滿發泡膠粒 用bubble warp包好 放入個喼 再塞滿發泡膠粒
點震點扔都唔爛 不過要霸咗你一個喼同十幾kg
利申:試過 部機完全冇事

Thanks much!!

認真樓豬買返notebook啦 amazon仲有好多平價野

或者newegg呢部
ASUS VivoBook F510UA 15.6” Full HD Nanoedge Laptop, Intel Core i5-8250U Processor, 8GB DDR4 RAM, 1TB HDD, USB-C, Fingerprint, Windows 10 Home - F510UA-AH51, Star Gray

Acer Laptop Aspire 5 Intel Core i7 8th Gen 8550U (1.80 GHz) 8 GB Memory 1 TB HDD 128 GB SSD NVIDIA GeForce MX150 15.6" FHD 1920 x 1080 Windows 10 Home 64-Bit Obsidian Black A515-51G-87PK

拎嚟打LOL同剪片你部mac pro咪夠做

仲以為你打咩3A大作先要砌機

仲廢過樓主以架部pro
仲用緊hdd嘅laptop買嚟做乜鳩

果個係錯link

原來樓主有pro 咁買黎做乜勁

....
講真 你如果係咁就不如買外接顯示卡

咩意思

姐係一個箱 入面有張顯示卡

要用嘅時候就拎條線插住你部mac
打機剪片p圖會順咗

唔用嘅時候拔走條線
又可以當返部laptop咁用

當然值唔值見人見智
呢個case我覺得都係幾啱樓主用

Thanks!!呢舊要幾錢倒？